有邊隻爆升股你真心想佢DROP TO ZERO

我自己簡BYND, 因為個老死日日係度話呢隻野正
我問佢有邊方面正, 佢同我講話因為幫佢搵到錢, 真心想隻野跌到仆街 , 等我有機會撚鳩個FD

3690 美臀

咁今日巴打你見佢跌咁多肯定好撚爽

5號仔 等班廢佬出到街頭dup dup

假肉算唔算失去左食素既原意
假肉process 既過程都用左energy去整

所有中資股

好想睇5仔跌到得番唔夠20蚊

ARKK 震走完夾哂上去

Nio
垃圾車扮大牌

700

架tesla收左皮

zm

屌咁黑仔追撞架es6

派錢post...

留名抄list入貨

fb googl
唔算係爆升
但呢兩間係自己最憎嗰兩間美國企業

G持
drop to zero+唔派息，loop loop loop 大法loop撚到一身街數破產

笑左 TESLA真係賣牌子 廢車一部

撞凹係正常喎
卸力安全嘛

鋼水廢就廢啦 日本車撞下歐洲車 又話日本車因為安全咩

tsla, 想睇人跳樓

真

硬到冇變形最好

因為bynd個受眾係普通食肉既人唔係素食者
佢哋係想用素做到肉既質地去減少食肉既碳排放同成本
係有可能但而家係未做到

連我隻狗都唔食呢d垃圾人造肉

支那車咪一樣柒

買tesla點都好過nio

奶共又壟斷

奈何就係日日高位

GSX

真喎 快啲跌落去比我加倉

美臀

支那妖股
3蚊比多

車咁樣deform係好事黎

+ NKLA , 兩隻垃圾

紫色post

廢物圍爐區

食過好難食
Omi, impossible 好食啲

ZOOM 做啲無特別技術 又炒到超高 仲要中資底

佢有爆升過咩

NIO，1211，LI，XPEV， 708
垃圾跛腳輪椅當係寶
根本全部都係泡沫
無前途嘅垃圾都唔知炒乜

恒馳汽車
主要前排太煩

隻nio玩財技cap水 由幾蚊玩到二十幾蚊 次次都係放好消息抽高跟住配股，一係就發埋啲無打算還既債然後債轉股。不過一日未cap夠水應該會一路升 最後遲來既韭菜埋單。 仲有隻gsx造假數，不過股權高度集中 啲人沽親都比佢拎嚟做肥料拉爆。

無計 而家啲強股 好多都中資

利申唔會買

車頭係要咁整撞車先冇咁食力

Zoom,完全唔知點解可以值500幾蚊又唔係咩tesla咁賣夢想，業務又單一到喊出嚟..同micro soft又冇得比

車頭車尾用的鋼比較軟, 用黎卸力
中間車架就用返硬鋼保護車入面的人

白色車係兩個箱就冇車尾, 所以只有車頭會用軟鋼
兩架車咁撞返, 係車頭軟鋼撞車尾硬鋼, 軟鋼凹係好合理

呢個真心想佢暴跌, 盤想咁假都可以keep住升...

Tesla

咪就係
貼圖串人之前可唔可以有啲基本常識...

呢隻下年分分鐘600蚊

連登普遍風氣係同人民幣作對
賺到錢都唔稀罕(口係咁講）

連登仔上年已經開始睇淡美團同tesla

呢個真

ZM, NIO

越反越升

撞落對方個防撞BUMP , 凹係正常WO

Fb真係好黑人憎

Same beyond meat 好能難食

第一次食真係有作嘔感覺

我已經好 open minded

所以都係我唔買bynd既原因 但都仲係升

之前睇過d survey 好多人都覺得beyond meat難食 impossible 好食好多

Bynd 執咗幾皮野離咗場
快啲drop to zero

Impossible 食落9成似真肉 講緊burger
Omni 都ok 試過豬肉
Beyond 有陣反胃既味 一放入口都知係假肉

酸撚到

Im meat唔上市太可惜

任何自己冇買到嘅都想跌

Fb >> 勁奶共想入中國做生意 遲早變本加厲
Google>> 壟斷 youtube 越黎越多廣告

啱，兩隻支狗股

bynd啲漢堡好食喎

TSLA 賤種奶支企業

基本上所有中資加zoom都想佢drop to zero

港交所

等香港快啲同支那熔合 實行共產主義